美國國務院已對《香港人權與民主法案》提出技術性建議

Marco Rubio話美國國務院已對《香港人權與民主法案》提出技術性建議。

Marco Rubio話會跟據美國國務院的意見和其他因素（香港新局勢），略為修改《香港人權與民主法案》， 但不會是大改動。

法案微調在下星期就會完成， 之後可交上國會審議。

較早前文章

Marco Rubio與其他議員將略為修改《香港人權與民主法案》以對準香港新局勢.

"無人格=01" 係 "B612星人 #263161"

支持屌梁繼平和梁天琦, 而且不時報fake news, 連cctvb既fake news都支持

919 12點半UST Way，5點沙田聯校人鏈
920 1點半港大美國旗隊，5點荃灣中學人鏈
921 2點屯門再光復，7點元朗靜坐
922 12點沙田巡迴合唱團，和你suck4.0

929 全球反赤納粹

希望係加辣

我無野講

thx

721

811

Carrie 應該好心急，又法案又10月1

831

推good news

Pushhhhhh

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

美國國務院做到咁， 都應已開路同意法案

希望個輕調係加：所有同盟國必須跟隨

最尾個靚女幫手文宣

有無加普選入去

我好驚係減辣或就近期事態加入條款

sir this way

rubio臨尾講話會修改對付警黑

係就好呀

Rubio男神

推

即係practical measures

但係點解頭兩秒佢話沒有修訂嘅?

唔好撚咁耐，快啲過。

佢開頭係話沒有修訂, 但有技術性修正

即係話只係微調

佢不枉此生啦
親手製造支共竊政70年最大既政治問題

加辣加辣

Rubio

Don't FF too much

港獨之母

其實係咪應該準備文宣呼籲其他國家參考美國立法，協助保障香港人權

Sir this way
Let's push post

【921 行動】跟我講一次！921！大西北！

921 大西北

黃洋達做緊

Rubio信得過
sir this way!

香港救星

加辣plz

我要譚仔特辣

點解人地啲議員咁撚做得嘢

文革不可被超越

rubio叔叔

我記得有位巴絲整合左個list
比佢地

不如做盡D 接納香港做第51 個洲

美國國務院都connected

中國快d去死啦

希港香港政府快d出 條法案反制在港美國人啦

體制建全
有信念，才能者可以透過進入體制去改變社會，什至世界

加埋呢個，制裁埋佢

香港黑警

加辣呀唔該